Apple Watch 4

請問佢無流動網絡個款 出街要連自己網絡？

駁你電話用你電話data

爆玻璃要整幾錢？

Thx

佢有esim款 出街唔洗帶電話都上到網

貴啲？

要CSL先有好似

貴$800，仲未計esim每個月比多$18

唔該哂你地